我隻貓朝朝係咁叫

每一朝就係度叫 我已經起身幫佢執屎餵糧 仲係度叫！到底佢叫乜呢下？

我都係 仲要成日抓對門 嘈到

點解會咁 無教好瞓

我嗰隻都係咁，朝朝6點就叫

有無人知佢咩事

叫春 or 求關注

我個隻都係

應該係求關注

我嗰隻係食完野就勁大聲喎~~喎~~喎咁叫
唔知佢做乜鳩

搞錯 養咁耐都唔明佢想點？基本上主人一叫就知佢想做咩

同貓分房瞓，朝朝6點幾就嘈住要出來

有人話 係嘈下你 睇下你係咪死左

利申 我兩隻貓都係朝朝叫醒我 踩上身搓搓

男仔已絕育

真係唔知

佢係個廳度叫

我屋企老大都係..,,,

圖

唔叫你先驚

貓肉鬧鐘

圖呢

唔準你閂門 佢要自出自入

究竟同日光有無關係？ 好似試過陰天就會遲d先開始叫

補圖

不嬲都無閂門

我細佬差唔多起身番工個段時間
主人會係咁叫嘈醒佢